(集思廣益) 不如換個策略？

今晚唔好去
等班狗守天光守到攰
我地就六點食完個早餐先岀現
日光日白 啲狗先無咁倡狂!!!!

人哋4點交更。 。。

of course
今次係重振旗鼓
班狗69做既事不足為懼

夜晚d狗同朝早唔同

有冇巴絲鍾意拍片影相？
如果有可以幫手守下天橋
多啲 “天眼” 啲狗先冇咁惡

夜晚d狗冇人性